# README #
Игра морской бой для одного корабля, состоящая из трех клеток. Корабль размещается в одномерном канале длиной в 10 клеток.
Игра  размещает корабль на поле, потом организовывает возможность многократного ввода координат выстрела в консоли.
Игра будет продолжаться до тех пор, пока пользователь не потопит корабль.
